[又係台灣]中士班長垂涎帥帥射擊士 深夜溜入寢室偷含...

一名駐守在金門前線的陸軍李姓中士班長疑暗戀連上康姓射擊士同袍，前年8月晚上竟摸黑跑到對方寢室，趁著康姓下士熟睡時撫摸其生殖器、放入口中把玩，康姓下士被弄到從睡夢驚醒，一張眼就看到自己沒穿褲子和色色的中士班長，李男見東窗事發，索性直接爬上床抱住康姓下士、一邊親他一邊訴說自己的愛意，嚇得康姓下士差點哭了出來，隔天馬上跑去找督導長告狀，法官念及李男犯後態度良好，已獲得被害人原諒，日前判處他2年有期徒刑，得緩刑5年。

原諒？個中士班長有機會追個同袍

勞資糾紛

鴨

This is

可能含得差

great

傳說中最舒服嘅醒法

再玩落去就變你個名

台灣人個腦每日都諗點樣性侵

扯左

放入口中把玩

非gay勿看

搵人寫篇gay version